其實，你最珍貴。

我地成日羨慕人地，
覺得人地有幾好有幾叻，
然後忘記咗自己原來都唔差架喎。
我地知道別人嘅珍貴，
然後又忘記自己都係獨一無二，
你要記住你有D野係人地無架，
所以你最珍貴。
好多時候只係自己太想得到一個輸贏。
贏，唔一定要係兩性之間決定一個勝負，
只要你好好珍惜自己，珍惜身邊嘅每一個，
你已經係最大嘅贏家。

記住 你最珍貴